有冇小花迷今晚一齊含2和b?

真心講句 世界杯唔想美斯咁快收皮既
比佢玩多幾場囉

你係山區小朋友?

美斯球迷 想佢玩多幾場呀

原來係山區既美斯球迷小朋友,
今晚有飯食啦, 唔好喊